我間中飲醉酒 很喜歡自由

常犯錯愛說謊 但總會內疚